[行動post] 觀塘瑞和街和你唱YNWA

等緊book場 一有場就唱

應該一齊唱歐聯主題曲
成班麻甩佬一齊the chammmpiiiooonnn

弱智黑警